Список використаних технологій:
1. HTML5.
2. CSS.
3. JS.
4. Npm.
5. SCSS.
6. Gulp.
7. Yml.

Cклад учасників проекту:
Горох Павло

Виконанні завдання:
- Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана.
- Зверстати секцію People Are Talking About Fork.
- Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).
- Зверстати секцію Here is what you get.
- Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).
- А також сбірник проекту і все що туди входить.

Посилання на Gitlab pages: https://braveingrave.gitlab.io/step-project-2/